（突發）小西灣又有連儂牆la！！

大家快d上黎貼

推
係商場出面天橋！

推

想問今次會唔會貼過夜？

唔知，路過

推！

林鄭同你玩躲喵喵

拆一貼百

push

報告 天橋過咗一夜尚安好